［突發］進擊的巨人漫畫最終話揭曉

咁話說小妹呢就做扒手畀人捉到，畀兩個大隻佬夾住我去後巷係咁毆打我，本來打定輸數要交低隻右手，點知忽然間有個著住黑色西裝嘅長髮男兩拳打低兩個人救咗我。

咁小妹身無分文，無以為報，諗住請佢返屋企以身相許，點知個男人捉住我膊頭係咁喊，原來佢就係諫山創本人。我本來諗住問佢最後兩話做乜搞成咁，但見佢無端端流馬尿我又唔好意插話，點知佢一路喊一路爆咗個驚天大秘密畀我知。

原來佢就係阿卡曼一族，一路以嚟都係畫緊歷史，我哋其實係畀艾倫清洗晒記憶，佢用地鳴踩死晒外面啲人之後就冇然後喇。所以123話之後嘅嘢係牙創貪玩老作架咋，大家原諒佢好唔好？

巨人世一

其實123話就係最終話

諫山創會不斷前進

大家當發咗一場夢好唔好

會唔會好似00咁最後變咗打外星人

-3

真實既歷史
我地一路俾人洗腦

畀你條垃圾批中

你點影的

睇完呢集，我都想係我思覺失調

睇完之後好震驚

那一天，讀者終於回想起了，曾經一度被諫山創玩弄的恐怖

牙創：我想將一切都抹去

牙創呀爺拍嘅

UMI DA

艾倫由艾主席變成畀ptt鬧瘋狗，
畀支那鬧傻b的謎語人，
畀外國鬧Aaron Yogurt，
創哥究竟想做乜
屌 我都係去睇咗lost in the cruel world先

只要大家放低我執，無論結果變成點都唔再痛苦

試當真

有冇人估下進巨結局

#150 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

越亂越好